冷氣軍師們，唔好再責怪前線無圍揪狗

唔係咁易架葉師傅！
畜龍識走位同你打，就算人數一時唔夠你多，都可以自保唔會被你圍到，頂到有增援為止

義士人數比要去到三打一先至開始佔上風，大約五打一先至可以壓倒狗，對面真係驚果陣仲有實彈炮仔，一開槍唔到你唔散，除非想做烈士

純粹提醒返件事難度唔低，做冷氣軍師都講下道理睇下現實咁啦…

咁車箱得6條老嘢，人咁多點解⋯⋯？

徐非係勇個炸，有好多都唔敢

依家就係吊緊唔係勇又要上前線嗰炸
唔係要分化，但真係唔夠勇咪上前線，
為咗幾條老嘢又比人拉幾十個⋯
如果撕鳥完比人拉都話啫，
喺門口互叫「夠膽出黎」、「夠膽入嚟」⋯

唉⋯最後用滅火筒更on9⋯有其他市民無諗過⋯？
噴完叫完⋯廢老冇事，但幾十個比人拉咗！
市民比人爆頭，我知唔可以入埋班義士數！
唉…

勇武不嬲得把口